---
layout: post
title: Tout et tout bronzé
---

J'ai décidé, malgrés les zones de turbulences que je travers, de participer à la journée "votre site tout nu" dont j'ai eu vent par ici: [www.blog.webatou.be](http://www.blog.webatou.be/index.php?2006/04/01/votre-site-tout-nu).

Alors désolé je suis en retard :'( mais je me dépèche de tout enlever.

[(des explications supplémentaires ici](http://www.blog.webatou.be/index.php?2006/04/04/pourquoi-le-annual-naked-day)

